想打少少野關於民間經濟戰的方向

我想講經濟戰既著眼點係點樣萎縮經濟

首要係銀行資產分佈，呢步係必須要做，
例如唔用中銀出糧，抽走所有中銀資產，
將港幣轉美金......

其次想講下工作方面，
我自己有一個Sense係同一樣人工，
永遠先選外資公司，其次才是中資公司，
如果家底好，考慮兼職取代全職都係可行。

至於消費方面，成效小但都可以做，
首要係罷去中資店鋪，其次先係藍絲店鋪，
最簡單係唔番大陸玩，唔用淘寶支付寶，
上網唔用中移動......
再簡單D，學下斷捨離。

仲有想提醒各位，唔係政府回應五大訴求，
經濟戰就完，呢個係長期戰，
可能係做五年，十年，甚至係一世。

利申：未係反送中之前已經做緊，
唔係經濟上落手，你出黎發幾多次夢都無用
之後諗到再打

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出